[1q題]人在天堂 錢在銀行

咁龜係邊度？

被秒後開估

海天堂

秒

屌你老母

你啱

唯有正路咁答池塘

香港既池塘得返垃圾 污水同埋單車嫁炸

利申唔洗分塘同河

鴻福堂

Ans:魚
懸龜系魚

《新唐書·車服志》：“中宗初，罷龜袋，復給以魚。”

；$）；）、？！@$」@！

巴打我欣賞你既思路